黎智英會晤美國國家安全顧問博爾頓

黎智英與白宮國家安全顧問博爾頓會面
正在華盛頓尋求美國政府對香港民主運動支持的香港壹傳媒集團創辦人黎智英，周三與美國國家安全顧問博爾頓(John Bolton)會面，討論有關香港及中國的議題。

黎智英跟博爾頓談及反送中抗爭，懇請他盡量以行動支持香港人，並請求美國政府發表言論支持和鼓勵香港的年輕人。

香港外交部

懇請他盡量以行動支持香港人，並請求美國政府發表言論支持和鼓勵香港的年輕人。

(置頂) 真普選抗爭三部曲

推

肥佬黎見晒白宮最有代表性既人

肥佬黎，呢鋪我就撐你喇

會唔會最後侵仔都見一見佢

一定唔會

肥佬黎好波

美國呢排咁高調宣傳究竟為乜🤔
憑美國既情報部冇可能唔了解香港發生緊咩事？
咁佢係想表達咩訊息同比邊個睇？

鷹派都差不多見哂
仲差納瓦羅

俾中國知美國睇住香港，貿易戰傾唔掂會打香港牌。

中國多數外資投資係經香港，人仔離岸交易又係靠香港，隊死香港對中國打擊好大

Big Brother(美國) is watching you (中國)

國家安全顧問係唔係即係同美軍部署有關

其實而家見唔見侵冇分別
你有幾何民間人士可以見齊哂美帝最高層實權官員
同直接見侵冇分別
同埋佢未夠規格可以見侵，OVER左d

即係香港只係談判手牌之一，中美傾得掂就唔搞香港，傾唔掂就檢示獨立關稅地位搞到香港做唔到白手套。但咁做香港都會攬炒傷敵1000自損800

係咪應該逼佢循民主自由著手，遠離貿易戰好d

唔知史墨客一上場會有咩睇

肥佬黎難得唔係愈老愈胡塗

肥佬黎好波，蘋果好波，一貫大將先風

肥佬黎

嗱，肥佬黎，呢鋪我就撐你啦

呢舖撐你

耿爽:我們要大喝一聲 給我綠卡

焦土

借位
【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

講夠年輕人未由689開始狂講

cls 見哂

警察員佐級協會去見習大大未

型到

肥佬嚟,你去夜總會我請

香係呢個情況點都會輸，一係小輸經濟，一係大輸民主自由（大定小當然睇大家覺得邊樣重要）。

大喝一聲好似係王毅講

耿爽出黎吠未？屌你老母

賓仔咁既國家都串政府未夠班對話
美國電話都唔敢打

肥佬黎真係好勁
歷史上有無一個傳媒人可以咁短時間見咁多美國高官

見PENCE同見TRUMP應該係一樣地位

見哂彭斯 蓬皮奧 博爾頓

香港自主外交系統已經成形！

又要課金 課比肥老黎買機票

見完之後點先

肥佬黎好勁

見侵都唔會比你知啦

反而唔明點解係見肥佬黎
唔係見李柱銘，陳方安生等
我有個諗法係美國要話比人知肥佬黎係美國嘅其中一個代理人
確保左肥佬黎嘅安全

見晒大佬

Martin丶陳太上次出訪已經見咗

😠🐦 救我地

柒婆都無咁嘅地位
屌你肥佬黎真係好誇張
國務卿 副總統 國安

肥佬黎＝香港外交大使

THIS

係咪痴線㗎肥老黎

港台兩邊攪報紙有晒情報
邊個係人邊個係鬼最清楚

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

台灣同香港一樣都係美國用黎制衡中國手段之一
香港玩經濟係大陸後花園
係中國對外各方面仲有好大利用價值
無左香港大陸好多野都進/出唔到口
唔明習點解咁快想回歸?香港跟本無好處(對香港/中國而言

回血劍

is fail lai

肥佬黎有冇外國公民國籍
佢份蘋果反共又見敵國大粒野蜜蜜針
返黎會唔會用自己方法去左新疆上堂

耿爽不爽

痴撚線

依家中共唔會夠膽